兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

如題。
援助金一定要多撚過條仆街司機！

邊個基金都好，都要做啲嘢。
每人20蚊都好，5個被捕、被辭退保安每人一球！

點解？因為所謂民意，就係自私集合體！
你睇吓荃灣二坡坊？冇鋪敢話自己唔係黃！
因為佢哋怕畀人裝修！

威迫做咗，咁利誘呢？

畀義士打完有52萬，藍絲個個追後生仔打！
咁如果保護完黃絲義士有咩利益先？

強烈建議搵基金援助被捕保安！我必捐5位數！

推

Push

同意

最少10萬啦

佢地開到聲要幾多有幾多
香港人乜都唔多 閒錢就幾多

其實除左保安，大家唔好忘記仲有因爲教義士而被辭既懲教巴打

佢老味

推啊屌

成班人頭豬腦

做實事啊！咪撚打飛機啊！

如果我奢望612做嘢是咪癲左

係

起碼都5萬俾人過渡下生活啦 撈保安萬幾蚊幫補下家計 咁盡忠職守去做 一定要捐

爆眼女同岳義士呢

同意幫佢地畀律師費同湯藥費，但賠償點都唔係我地做啦，佢地係幫商城做嘢，如果商城跪政府，咁咪幫商城做萬聖節裝飾同唱歌lor

我明，但重要嘅係大眾觀感。撐黃受益更多。

推！
幫手推呀！！
要俾人知道撐黃嘅唔係condom!

Exac7ly

捐錢預埋我
不過612應該唔可以咁樣比錢佢地
咁搞法好難監䁂612點用啲錢

成立黃絲經濟圈好過啦，長貧難顧，成2千幾人被捕！

真？

我覺得香港呢場仗要打好耐，樣樣都要錢，而用利益黎吸引人去支持我覺得真手足唔會buy，佢地係前線打生打死冇錢都唔會輕易要人幫，我覺得咁做只會將我地降lv到藍絲。如果有錢先會幫我地，呢d唔係同路人，只會令到更加多人藍扮黃，對大局根本無咩幫助

唔好咁做 會比人話收錢

叫佢哋揾612...

我覺得正因為係大局先要做，因為我哋唔可以永世只喺自己嘅圈子打轉，呢一點藍就叻我哋好多，要喺適當時間做吓門面嘢。

有冇諗過，做吓嘢，巴絲發夢少幾多敵視？

唔好有現鈔交易

小心三毛抹黑

唔係第一日啦。打緊仗啊而家。

如果真收錢
可以直接瓦解運動
你真心膠 定 三毛？

正如我哋屌尻藍兇徒司機收錢，佢哋都會屌我哋收錢。我哋明明冇，都講到有。

所以個問題係中間果班

個邊係人都知為利益
但是你知不知道點解外國會幫我地 和理非會支持勇武 勇武會保護和理非
因為大家是同路人 是理念一致 追求民主價值
唔係為錢為利益

我地唔介意提供任何支援
唔介意捐錢比義士打官司 非金錢支援義士所需
義士要的不是錢 是依個運動可以贏
五大訴求被回應

我唔明點解佢哋被解雇後援助係可以解釋做收錢。
如果畀人吹收錢可以瓦解運動，咁第一日個運動就收咗皮。

好人（幫黃）有好報，要傳達呢個訊息有咩問題？

同盲眼義士最唔同嘅地方係，
盲眼義士本來就自己人，所以外界對我哋幫返自己人係冇幫助。

而家兇徒司機喺藍方係position做無辜，所以藍幫佢，就想話畀外界知，如果喺無辜情況下幫藍就有好報。
同樣地，保安係無辜，只係盡忠職守，所以佢幫我哋都要同外界講，幫我哋係有好報。
唔係Condom

有話過義士為錢喎，保安係義士咩？咪混淆視聽啦！